hkcc 放書

有下面書本書提供：
ECON
Marketing （連mkt guide）
Financial Account
Financial Management
Practical English

想要fm
Tg:harrylee926